Tully Paisto wallas Johan Terna ja kaebas et se endine Perrenaene keik omma Mehhest on sanut ja mitte middage temma woelgo tahhab maksma,
ja kissis kedda meed Poise palka peab maksma. Sai moistetut et se wanna Perrenaene ikki Poisel iks Kassukas, teisel teeb iks Serk, ja selle karja
poisil ka iks Serk. See wastane Perremees teeb nende Poistel need Sukkat ja Kindat, 3 paar Sukkat ja 3 paar Kindad kummale Poisel.
Johan Terna laskis ülles pannema mis temma omma jaus nit warrandusseks on, mis temma Majas tohut ja akkand Maja piddama, 2 hobbosit,
2 Lehmat, 2 Ergat, 1 Lehm mullik, iks Erg mullik, iks kewwadene Lehm wasikas, 4 wanna Lammast 3 tallet, 2 Siggo
